{"translation-revision-date":"2020-11-28 19:47:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Open document settings":["\u00d6ppna dokumentets inst\u00e4llningar"],"Open block settings":["\u00d6ppna blockets inst\u00e4llningar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Block library":["Blockbibliotek"],"Open publish panel":["\u00d6ppna publiceringspanel"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Here's a detailed guide.":[" H\u00e4r \u00e4r en detaljerad guide."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Har du just b\u00f6rjat med blockredigeraren? Vill du veta mer om hur du anv\u00e4nder den?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur du anv\u00e4nder blockredigeraren"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla blocken \u00e4r tillg\u00e4ngliga direkt i blockbiblioteket. Du hittar det \u00f6verallt d\u00e4r du ser ikonen <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block inneh\u00e5ller sin egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra s\u00e5dant som f\u00e4rg, bredd och justering. Dessa visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du v\u00e4ljer ett block."],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress redigerare visas varje textstycke, bild eller videoklipp som ett separat \u201dinneh\u00e5llsblock\u201d."],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome to the block editor":["V\u00e4lkommen till blockredigeraren"],"inserter":["infogaren"],"Close settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"View post":["Visa inl\u00e4gg"],"Read about permalinks":["L\u00e4s om permal\u00e4nkar"],"The last part of the URL.":["Den sista delen av URL:en."],"URL Slug":["URL-slug"],"Status & visibility":["Status och synlighet"],"Visibility":["Synlighet"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"Document (selected)":["Dokument (valt)"],"Block":["Block","%d block"],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"More tools & options":["Fler verktyg och alternativ"],"Fullscreen mode deactivated":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4get har avslutats"],"Fullscreen mode activated":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge har aktiverats"],"Work without distraction":["Arbeta utan att distraheras"],"Fullscreen mode":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"noun\u0004View":["Visa"],"Feature activated":["Funktionen har aktiverats"],"Feature deactivated":["Funktionen har inaktiverats"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Document and block tools":["Dokument och blockverktyg"],"Advanced panels":["Avancerade paneler"],"Page attributes":["Sidattribut"],"Discussion":["Diskussion"],"Permalink":["Permal\u00e4nk"],"Document panels":["Dokumentpaneler"],"Contain text cursor inside active block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom det aktiva blocket"],"Keyboard options":["Alternativ f\u00f6r tangentbord"],"Enable the Most Used Blocks category in the block library":["Aktivera kategorin \u201dMest anv\u00e4nda block\u201d i blockbiblioteket"],"Pre-publish checks":["Kontroller innan publicering"],"Options":["Alternativ"],"Custom fields":["Anpassade f\u00e4lt"],"Disable & Reload":["Inaktivera och ladda om"],"Enable & Reload":["Aktivera och ladda om"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["F\u00f6r denna \u00e4ndring kr\u00e4vs det att sidan laddas om. Se till att du har sparat inneh\u00e5llet innan du laddar om sidan."],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"%d block is disabled.":["%d block \u00e4r inaktiverat.","%d block \u00e4r inaktiverade."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Open the block navigation menu.":["\u00d6ppna blocknavigationsmenyn."],"Toggle fullscreen mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av helsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Show Block Settings":["Visa blockinst\u00e4llningar"],"Hide Block Settings":["D\u00f6lj blockinst\u00e4llningar"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ytterligare inst\u00e4llningar finns nu tillg\u00e4ngliga i Redigerarens sidopanelen med blockinst\u00e4llningar"],"Block settings closed":["Blockets inst\u00e4llningar \u00e4r st\u00e4ngda"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"Footer":["Sidfot"],"Left sidebar":["V\u00e4nster sidopanel"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Block Manager":["Blockhanterare"],"Copy all content":["Kopiera allt inneh\u00e5ll"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"This block can only be used once.":["Detta block kan endast anv\u00e4ndas en g\u00e5ng."],"Transform into:":["Omvandla till:"],"Find original":["Hitta original"],"Tools":["Verktyg"],"Manage all reusable blocks":["Hantera alla \u00e5teranv\u00e4ndbara block"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"Document":["Dokument"],"Featured image":["Utvald bild"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Uncategorized":["Okategoriserade"],"Excerpt":["Utdrag"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"Remove":["Ta bort"],"Copied!":["kopierad!"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Back":["Tillbaka"],"Publish":["Publicera"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Close":["St\u00e4ng"],"Header":["Sidhuvud"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Plugins":["Till\u00e4gg"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}