{"translation-revision-date":"2020-11-28 19:47:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Visa en ikon som l\u00e4nkar till en profil p\u00e5 ett socialt n\u00e4tverk eller till en webbplats."],"Enter address":["Ange adress"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv l\u00e4nken kortfattat f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"Social Icon":["Social ikon"],"Pill Shape":["Pillerform"],"Logos Only":["Endast loggor"],"block keywords\u0004links":["l\u00e4nkar"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Visa ikoner som l\u00e4nkar till dina sociala medieprofiler eller webbplatser."],"Social Icons":["Sociala ikoner"],"Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"Classic":["Klassisk"],"Insert Media":["Infoga media"],"button to expand options\u0004More":["Mer"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediabibliotek eller ladda upp ett nytt."],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den nuvarande posterbilden \u00e4r %s"],"Poster image":["Posterbild"],"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Muted":["Tystad"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Vissa sj\u00e4lvstartande videoklipp kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"poem":["dikt"],"poetry":["poesi"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Ja visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister.\nVarf\u00f6r skulle annars v\u00e5ren tveka?\nVarf\u00f6r skulle all v\u00e5r heta l\u00e4ngtan\nbindas i det frusna bitterbleka?\nH\u00f6ljet var ju knoppen hela vintern.\nVad \u00e4r det f\u00f6r nytt, som t\u00e4r och spr\u00e4nger?\nJa visst g\u00f6r det ont n\u00e4r knoppar brister,\nont f\u00f6r det som v\u00e4xer\n    och det som st\u00e4nger."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"Verse":["Vers"],"Write\u2026":["Skriv\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"New Column":["Ny kolumn"],"Stripes":["R\u00e4nder"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Utgivningsdatum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["L\u00e4gg en tabell \u2013 utm\u00e4rkt f\u00f6r att publicera tabeller och data."],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Row Count":["Radantal"],"Column Count":["Kolumnantal"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Table":["Tabell"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"Delete Column":["Ta bort kolumn"],"Add Column After":["L\u00e4gg till kolumn efter"],"Add Column Before":["L\u00e4gg till kolumn f\u00f6re"],"Delete Row":["Ta bort rad"],"Add Row After":["L\u00e4gg till rad efter"],"Add Row Before":["L\u00e4gg till rad f\u00f6re"],"Align Column Right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align Column Center":["Centrera kolumnen"],"Align Column Left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dStycke\u201d i st\u00e4llet."],"Subheading (deprecated)":["Underrubrik (taget ur bruk)"],"Write subheading\u2026":["Skriv underrubrik ..."],"Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"Spacer":["Distanselement"],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"Dots":["Punkter"],"Wide Line":["Bred linje"],"divider":["avdelare"],"horizontal-line":["horisontell-linje"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med hj\u00e4lp av en horisontell avgr\u00e4nsare."],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"section":["sektion"],"row":["rad"],"wrapper":["omslag"],"container":["container"],"A block that groups other blocks.":["Ett block som grupperar andra block."],"Group":["Grupp"],"find":["hitta"],"Help visitors find your content.":["Hj\u00e4lp bes\u00f6karna att hitta ditt inneh\u00e5ll"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext..."],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Platsmark\u00f6r (valfritt)..."],"Optional placeholder text":["Text f\u00f6r platsmark\u00f6r (valfritt)"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett..."],"Label text":["Text p\u00e5 etiketten"],"feed":["webbfl\u00f6de"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt RSS- eller Atom-webbfl\u00f6de."],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Edit RSS URL":["\u00c4ndra RSS-URL"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa och spara inneh\u00e5ll f\u00f6r \u00e5teranv\u00e4ndning p\u00e5 olika platser p\u00e5 din webbplats. Om blocket uppdateras kommer \u00e4ndringarna att till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds."],"Reusable Block":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Name:":["Namn:"],"Solid color":["Solid f\u00e4rg"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"Pullquote":["Markerat citat"],"Main color":["Huvudf\u00e4rg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kristin st\u00e5r vid spisen och steker i en stekpanna; hon \u00e4r kl\u00e4dd i ljus bomullskl\u00e4nning och har ett k\u00f6ksf\u00f6rkl\u00e4de framf\u00f6r sig; Jean kommer in kl\u00e4dd i livr\u00e9; b\u00e4rande ett par stora ridst\u00f6vlar med sporrar som han st\u00e4ller ifr\u00e5n sig p\u00e5 en synlig plats p\u00e5 golvet.\n\nJEAN\nI kv\u00e4ll \u00e4r fr\u00f6ken Julie galen igen; komplett galen!\n\nKRISTIN\nS\u00e5, \u00e4r han h\u00e4r nu? "],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"pagination":["sidindelning"],"next page":["n\u00e4sta sida"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"Page Break":["Sidbrytning"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inneh\u00e5ll f\u00f6re detta block kommer att visas i utdraget p\u00e5 dina arkivsidor."],"block name\u0004More":["Mer"],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Udraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"Unsupported":["St\u00f6ds ej"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"numbered list":["numrerad lista"],"ordered list":["numrerad lista"],"bullet list":["punktlista"],"Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"List":["Lista"],"Write list\u2026":["Skriv lista\u2026"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backsteg"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"recent posts":["senaste inl\u00e4gget"],"Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"Read more":["L\u00e4s mer"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Post meta settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r metainformation om inl\u00e4gg"],"Max number of words in excerpt":["Maximalt antal ord i utdrag"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"recent comments":["senaste kommentarerna"],"Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista med de senaste kommentarerna."],"Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord vid sidan av varandra f\u00f6r rikare layout."],"Media & Text":["Media och text"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll..."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"embed":["b\u00e4dda in"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"download":["ladda ner"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Media file":["Mediafil"],"Embed videos, images, tweets, audio, and other content from external sources.":["B\u00e4dda in videoklipp, bilder, tweets, ljud och annat inneh\u00e5ll fr\u00e5n externa k\u00e4llor."],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block med inneh\u00e5ll som h\u00e4mtas fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"%s URL":["%s URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Det g\u00e5r inte att f\u00f6rhandsvisa inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s i redigeraren."],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick inte att b\u00e4dda in."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg \u2013 bra f\u00f6r rubriker."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Cover":["Omslag"],"Opacity":["Opacitet"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Clear Media":["Rensa media"],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Media settings":["Mediainst\u00e4llningar"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"Column":["Kolumn"],"Percentage width":["Bredd i procent"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll i flera kolumner d\u00e4r du sedan l\u00e4gger till de inneh\u00e5llsblock du beh\u00f6ver."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"70 \/ 30":["70\/30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"30 \/ 70":["30\/70"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"50 \/ 50":["50\/50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"archive":["arkiv"],"posts":["inl\u00e4gg"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en grupp l\u00e4nkar, utformade som knappar."],"Buttons":["Knappar"],"Outline":["Markera ytterkanter"],"Fill":["Fyll"],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"link":["l\u00e4nk"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en l\u00e4nk i knappformat."],"Button":["Knapp"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Border radius":["Kantradie"],"Border settings":["Kantinst\u00e4llningar"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"recording":["inspelning"],"podcast":["podcast"],"sound":["ljud"],"Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"Auto":["Auto"],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Sj\u00e4lvstartande ljud kan orsaka anv\u00e4ndbarhetsproblem f\u00f6r vissa bes\u00f6kare."],"Display a monthly archive of your posts.":["Visa ett m\u00e5nadsarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"photos":["foton"],"images":["bilder"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"Link to":["L\u00e4nka till"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder besk\u00e4rs s\u00e5 att de passar in."],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext \u2026"],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d in galleriet"],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"block style\u0004Large":["Stor"],"In quoting others, we cite ourselves.":["N\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"cite":["citera"],"blockquote":["blockcitat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Skriv citat..."],"Write quote\u2026":["Skriv in citat..."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"subtitle":["underrubrik"],"title":["rubrik"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"Heading":["Rubrik"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"block style\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv vilken roll denna bild har p\u00e5 sidan."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Liggande"],"Square":["Fyrkant"],"Original":["Ursprunglig"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Polldaddy content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Polldaddy."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)"],"survey":["unders\u00f6kning"],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"audio":["ljud"],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n WordPress."],"blog":["blogg"],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"image":["bild"],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"video":["video"],"music":["musik"],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"social":["socialt"],"Empty":["T\u00f6m"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["Starta med grunden f\u00f6r varje ber\u00e4ttelse."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Drop cap":["Anfang"],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"File":["Fil"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"Image size":["Bildstorlek"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"post":["inl\u00e4gg"],"Number of items":["Antal objekt"],"Edit":["Redigera"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Color":["F\u00e4rg"],"Link":["L\u00e4nk"],"Save":["Spara"],"Page break":["Sidbrytning"],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Paragraph":["Stycke"],"Background Color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Default":["Standard"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Excerpt":["Utdrag"],"Select poster image":["V\u00e4lj posterbild"],"Edit image":["Redigera bild"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Select":["V\u00e4lj"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Metadata":["Metadata"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Columns":["Kolumner"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Media File":["Mediafil"],"Remove":["Ta bort"],"Copied!":["kopierad!"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"by %s":["av %s"],"Custom HTML":["Anpassad HTML"],"Video":["Video"],"Calendar":["Kalender"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender med inl\u00e4ggen p\u00e5 din webbplats."],"Loop":["Loop"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Audio":["Ljud"],"Gallery":["Galleri"],"RSS":["RSS"],"Tag Cloud":["Etikettmoln"],"A cloud of your most used tags.":["Ett moln med dina mest anv\u00e4nda etiketter."],"Archives":["Arkiv"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa inl\u00e4ggsr\u00e4knare"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Categories":["Kategorier"],"Quote":["Citat"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"(Untitled)":["(Utan titel)"],"Cancel":["Avbryt"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"None":["Inget"],"Image":["Bild"],"Code":["Kod"],"Search":["S\u00f6k"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}